而家換電話真係麻煩

之前唔見左個電話 好彩電腦有itunes backup
諗住倒返落去就用得 點知好多apps都唔係咁簡單就可以用得返

用HSB ebanking 就要打上hotline cancel左之前個保安編碼先用得
銀行apps我都算
想用line 綁左email 冇綁電話同facebook Login就話要個code send去電話或者line msg 咁又要搞一輪
仲未知有冇其他apps要咁

大家下次換電話記住清晒啲apps先好換

要打上去取消保安編碼？

用家問題

hs 係好on9

hsbc 反而可以用電話同電郵 activate 返

要打上hotline cancel左之前個保安編碼？？

Hsbc我知可以咁做
無諗過hs做唔到

之前部電話浸水壞咗
換咗部新電話之後hs ebanking個保安編碼就唔work
的確要打上去cancel番部舊電話嘅保安編碼
先可以喺部新電話度set番個新嘅保安編碼

換電話唔麻煩
唔見/壞電話麻煩姐